兩條英文問題

1. 你平時會用Date of expiry定係Expiry date呢？
2. 你會用Asia’s strongest network定係strongest network of Asia呢？

You fucker of mother

我會1122